屌柒到我以後唔敢搭地鐵

果陣我係放學時間搭
所以地鐵入面都幾多人
跟住我就迫左入去車廂最入面
成個人挨住個門口位
搭左幾站一直都係對面落
點知有一站係我挨緊果邊落
我又唔知道on99咁繼續挨
結果一開門 我成個人失重心
退後左一步就成個人跌左落地
而家我仲未忘記到周圍既人既忍笑樣

巴打定絲打
絲打就應該冇咩野既

絲 但係巴定絲都係柒架啦

我之前試過戴headphone低住頭上車
閂門嗰時夾甩咗個headphone
柒到下站即落

等我保護你

我嚇到未回魂 跌完起身又入反架車
冇諗過等下架

靚巴：跌得好man
毒巴：柒
靚絲：唔小心好得意
肥絲：準備登地震後海嘯警報

睇黎我個樣毒撚到職員都唔肯扶我

你遲左 我屎忽好痛

Btw 毒絲：柒

你的樣子如何......

冇人理先最可怕

原來係你

毒絲先正
石硤尾？

Gay

突然覺得香港人好冷淡

理論上你開門個陣，愈肥愈有時間反應唔會成個人仆街

放心日日都有人咁

返

紅線

無睇落車粒燈？

死啦可能真係我肥左

係西鐵笑左岀聲

咁睇黎都唔係咩大件事

我見到你

試過有次隔離有個人拉住我先無事

幾多磅先

冇留意 發緊呆

我想溝毒絲

你係個人向後仆？

點解會冇人提

我都見到你呀

巴打有福了

你真係想知？

向後 即係坐左落地

可能太多人 冇人留意

見到真係好想大聲笑出黎
Sor

哦 原來就係你

你心目中既毒絲:

現實既毒絲 :

如果我見住有人係我面前向後仆
睇怕落車個個係我

係canteen食飯都聽到有人講，仆街到拎埋cctv出黎睇

知下都無妨

講還講唔好貼圖.jpg

我試過落車既時候條headphone線勾到人地件衫個拉鏈扣 拉左個人落車 架車仲要走左之後先整得返條線出黎

女仔怕乜

夾到自己事小
夾到耳機事大

41,2kg
唔好以為我好瘦 我矮撚

我諗我連現實既毒絲都比唔上

屌我都試撚過 之後即刻起身走人

講就咁講 都係冇人扶我
可能我的樣子。。

我唔知自己做乜鳩又入返去

咁計落都冇乜殺傷力

同你同車真係慘 忍笑咁撚辛苦

月台冇人？

辛苦哂同車既各位ching

有人 可能佢地避開左
或者我後面根本冇人

冇人扶真係幾陰公

好彩你唔係跌落路軌
絲打 真係小心d呀 唔好發呆

冇人提你
我之前試過企係門口側邊，見到有個人又係挨住唔知道門要開 我就拍一拍佢

哇 成個人跌左咁勁

我都試過
一時唔記得太子個開門位 成個失重心仲扯跌左人地個電話落地下
好彩冇爆唔洗賠錢 同埋好彩冇俾人鬧

好得意

我女朋友都成日發呆唔知佢試過未

講兩次 下一站金鐘 就冇問睇

笑撚死

跌落路軌果啲應該排骨精黎
多謝巴打提醒

真係唔好彩
如果今日企我附近既人係你就好